撞斃女生家姐是網絡紅人：Hay嫂

被撞斃的女生趙敏言Mia，胞姊是「YouTuber」兼網絡紅人、人稱「Hay嫂」的Meghan，經常與男友拍攝生活趣事及烹飪短片，他們的頻道多達30萬人訂閱。Meghan接受《東網》記者電話訪問時難忍悲傷，泣道：「我哋關係非常好，我哋喺Best friend（最好朋友），當對方係生命中最重要嘅人！」語畢情緒變得激動，指自己亦要平伏心情。

Meghan語帶硬咽，指現時與父母仍在醫院陪住妹妹，坦言：「每個人親人『去咗』都好激動，但我爸爸媽媽好叻、好堅強，相信佢地好快會平伏到。」她又指，現時大家仍需調整情緒，暫時未決定會否返回事發現場做法事。據了解，Mia居於慈愛苑，父母則在內地經商，未有同住，胞姊亦已搬走，故聘有一名外傭照顧其起居，父母及祖母每周會回來探望她。

女傭今晨得悉Mia遇上意外，受訪時激動不已，哭成淚人。她指自己在上址工作約3年，形容Mia為「Good girl（好女仔）」，為人非常友善，十分用功讀書，由於考試將至，她每日都溫習到深夜始就寢。女傭指Mia與愛犬Mimi每晚相擁入睡，訪問期間Mimi坐在門前發呆，似乎正等候主人回家，惜已無緣再相見。

大個應該女神級

堅定流

大好人生無了

我最有共鳴

未聽過Hay嫂呢個人

天地有正氣

網絡紅人

rip

未聽過hay 嫂係網絡紅人

RIP.

小小分享：

生命深度闊度比長短更重要精彩！！！！！

咁又無左一位靚女。

突發

係咪dse之後讀三大傳理個位？

CU傳理
我記得佢數學好叻

。

數學1了？

唔怪得個陣睇咁似

普通貨色

mini

生活係香港
早死早享受